食飯又好食乜都好啦核爆都唔割

我知有好多popo同仆街藍屍睇到我哋互屌笑到夾夾聲 。。。

唔好傻啦，我哋講過核爆都唔割，你吹呀!

我哋手足床頭嗌交床尾和嘅 真感情唔會好似嗰啲乜鳩七小福咁6uo，哈哈哈哈

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

gay